哥狗最出名就係幫球員進步

睇完琴晚場波真係明晒 Sterling 連清波同護空門都做得咁好 哥狗真係有料到

勁過Luiz

摩狗最出名就係幫球員轉型
Mikel oscar pogba

獌狗抽水都柒過人

柒唔過抽空難果啲

史達寧尋晚係柒架喇 但你抽哥狗幫球員進步
人地英超榜入球助攻都多過盧卡古